{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_073845",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "미도파"
    },
    "text": "ミドパはコーヒー、お茶、カクテル、ウイスキー、ワインと簡単なスナックや食事類を楽しむことができる空間です。 Pop-Upイベントや小さな展示もここで開かれます。 小さな音楽イベントも予定されています。 ミドパは大都市を意味する単語であり、美しい都市の波と解釈することもできます。 営業時間は日曜日から木曜日まで午後12時から夜12時までで、金曜日と土曜日は夜1時までです。 現在駐車スペースはありませんので、公共交通機関をご利用ください。 バス停ヨンヒ104高地に位置しています。 メニューはハンドドリップコーヒー5,000ウォン、カフェオレ6,000ウォン、カクテル8,000ウォン、ウイスキー8,000ウォン、クルミとピーナッツのお菓子6,000ウォン、ワイン8,000ウォンがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミドパの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミドパの営業時間は日曜日から木曜日まで午後12時から夜12時までで、金曜日と土曜日は夜1時までです。"
        },
        {
            "question": "ミドパで楽しむことができる飲み物と食事は何ですか？",
            "answer": "ミドパではコーヒー、お茶、カクテル、ウイスキー、ワインと簡単なスナックや食事類を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ミドパには駐車スペースがありますか？",
            "answer": "現在、ミドパには駐車スペースはありませんので、公共交通機関をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ミドパの場所はどこですか？",
            "answer": "ミドパはバス停ヨンヒ104高地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ミドパでのハンドドリップコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミドパのハンドドリップコーヒーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミドパでのカフェオレの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミドパのカフェオレは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミドパでのカクテルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミドパのカクテルは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミドパでのウイスキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミドパのウイスキーは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミドパでのクルミとピーナッツのお菓子の価格はいくらですか？",
            "answer": "ミドパのクルミとピーナッツのお菓子は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミドパでのワインの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミドパのワインは8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 376
    }
}